關源之戰

黑田如水番番去九州啦

樓主未睇過 正義在西軍

文中已述 德川家康的老奸巨猾 並多番提及石田三成的「這就是我的正義。」而西軍是由石田三成和毛利輝元作為統領，確實以正義之名不敵以老謀深算著稱的東軍。望能釐清閣下的困惑。

關原 定 開源